吊,知道左飲得奶茶多會易生腎石之後特能別想飲係咩心態?

我都想戒